政府同警犬陣勢越強越唔輸得

相反就係只要有一場小勝利
絕對可以激起我軍士氣同埋打沉對方
敵軍陣勢越強 一輸左既壓力就越大